拜登上台, 六常已經 book 咗往美帝機票

準備沖入閘啦!

六常踏入美利堅 慘遭歧視

哈佛招生歧視亞裔，是美國「多元文化主義」帶來的危害

都唔明咁多人中意美國啲乜，收生都歧視 Asian

沖呀，綠卡呀

一間大學代表唔到成個美國

文化大熔爐

oké

Latino pussy

哈佛都唔得